忍唔撚住要講講關於消防處有冇講大話

睇到呢個POST
D人都唔知做乜撚野
消防救護都分唔清
成班比我感覺就係一班幫港出聲走過黎既藍絲

救護雖然係屬於消防
但消防同救護 兩者係分開
記者會個個係救護總長
唔係消防
所以佢答既係講緊救護個邊到場時間
唔可能代表消防去答有關消防既野

所以唔存在咩06分見到消防員點解個個總長又會話救護係30分先到
因為根本係兩批人黎

咁都推左上熱門 我真係無野好講

成班藍絲之流既烏合之眾

已fc?